［緊急］口號調整關乎整個社運成敗

我係P牌仔 大家咪屌住

我今日睇左劉細良城寨（片link擺下面）
我都係覆述簡化為主 詳細懇請大家自己睇片
事關林奠8月5號早上記招開始意圖將反送中運動同港獨掛勾
試圖為送中畫上句號 將焦點轉移令自己立於不敗之地
而主要備受爭議就係近期遊行口號
光復香港 時代革命
細良提到呢個口號並無實質內容 而且好多市民未必有推翻政權嘅思想 其實唔屬於革命
所以懇請大家 另覓口號 小弟暫時未有想法
但係一定要改口 否則隨時收皮
大家請集思廣益 甚至其實重申5大訴求嘅口號都好
革命嘅字眼真係可面則免 比位林奠入就無謂
同意請幫推 事關重要
我極歡迎非P牌或者名氣大d嘅巴打絲打直接重頭寫過成段再Post過
文宣rePo咩都好請廣傳

Link：(22:14開始)

自推

幫推

光復香港，五大訴求

再自推

再推

自推x10

光復香港，五大訴求

五大訴求，重建香港

光復香港 五大訴求

我其實覺得口號呢啲要畀人聽到有具體既訴求
光復香港時代革命 同 香港人加油 一樣係屬於提升士氣
但大部分時間我地要嗌既應該係訴求口號更為重要 (有玩Detroit既玩家應該會明我講乜)
五大訴求 缺一不可
獨立調查 討回公道
譴責警方濫權
呢啲都係啲訴求既口號
希望大家有呢個共識

同意 出po主要係提醒大家 可以去文宣組出個個po一齊集思廣益

推

再推希望上熱門

同意 唔好失焦

口號要擬定得宜 唔好比位林奠入

前線們，香港唔係淨係得連登。

唔係口號嘅錯 係文宣不足

[文宣入] 唔係口號嘅問題 係宣傳不足令人唔知 光復香港 時代革命點解

建議］ p牌正負評顯示

冇真普選下一步唔係港獨係乜?

得林鄭一個出句聲就話有問題
你就即刻話轉
乜你咁乖既

先前cy無限放大港獨都係咁 我驚重蹈覆轍 唔好take無必要個風險 呢場運動唔可以輸

大家可睇下，頭條新聞嘅志豪與志森有解釋光復香港時代革命嘅意思
2：50 開始，4：30 講光復香港嘅意思
我覺得如果唔想轉口號但又想說服中立民意嘅，好值得參考！